舊電影/黑白電影

想問下平時巴絲打喺邊到可以搵到啲經典電影睇 我上網唔係點搵得到 一係就冇字幕 一係就冇seed
又或者邊到有得買呢啲舊舊地既電影
例如tarkovsky導演 / Ulysses Gaze 呢啲舊戲
感謝解答

黃金某鋪
利申：已買安哲+老塔全集

我用開popcorn time睇電影
198x-2017最新既電影都有 最低畫質720p 最高1280p 有down錯既話會好快睇到 大概等幾秒

唔該兩位巴打

成日卡喺loading 3%點解決

邊間?

一時時 呢d情況 唔知點解

黃金好似得老翻？